我放工同女朋友呻好攰 佢同我講佢都好攰🤷🏻‍♂️佢話係屋企好攰

#佢唔洗做家務#佢呀媽做

佢實攰啦 你番工果陣佢都唔知做左幾多運動

綠色

佢同我講佢好鍾意返工 好想返工 之後佢真係返工啦 就話攰到仆街

帽事嘅

玩花式體位好攰架

#ptgf

帽事既

慘

唔知叫佢返工好定留係屋企

叫佢番pt自己報更啦